星期日旺角d賓賓算唔算香港特色

發展做旅行景點有冇得諗

伯母夠有香港特色啦

乜9啊 賓賓都想要圖啊？
自己落mk一地都係啦

賓賓都要圖弱撚智
Btw星期日邊度最多賓賓？

好似南非咁坐架越野車近距離觀賞

你老味岩岩行過旺角條天橋，坐撚滿晒d 賓賓，行都行唔撚到

菲律賓

仲有賓賓係到唱歌
究竟坐天橋呢個潮流係邊個帶起

賓賓都算
咁蝗同南亞佬都係啦

倒不如話比人入侵先係香港特色

蝗同南亞佬有冇一到星期六日就佔領旺角先
成條行人天橋好似賓賓集中營咁

水貨客囉